以後黑警結婚滿月擺大壽出殯都去捧佢場好冇

G持

開心事大家參與

而家未見有白事？
好想叫小鳳姐出場去白事

出殯可免，始終一人得一次
其他嗰啲長做長有

理得佢喜事定白事 總之黑警有活動 我地就幫佢助慶
白事就話比佢先人知以後生仔唔好生個仆街仔

紅事撒溪錢
白事派利是

白事梗係講小鳳姐出場

請

搞多幾次,佢地就會內訌,因為要特登OT去保護佢地

再者知道有人會搞,好多親友都未必去,結婚果兩隻賤種就蝕到入肉

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

基本盤